GME 股民準備開緊急股東大會咁大件事冇人講？

GME 股民準備call Emergency Shareholder Meeting 同建議合股。

TL;DR

如果股東開會可以明正言順收返啲股票，借左貨既都要交還。如果真係有Naked Short 既話，合股就可以揪到邊個無貨沽空咁仆街

SH GME 嘅你可以做任務啦，一人一信去請GME做嘢！

email: investorrelations@gamestop.com

Email template 人地都幫你draft 埋，仲唔行動？

Dear GameStop Investor Relation,

Thank you for taking the time to read this email,

As a GameStop shareholder who owns [XX] shares, I would like to ask for an emergency shareholder meeting to be called at the earliest possible date to discuss and vote on a reverse stock split of GameStop stock.

I am deeply concerned with the financial health of the company unduly caused by pressure placed on the stock by those betting GameStop will fail. Given the number of reported FTD (Fail-To-Deliver) shares, obfuscation of short positions, and troubling allegations of rampant naked short selling, delaying a shareholder meeting and refusing to consider a reverse stock split could have catastrophic consequences for the company. GameStop has a special place in my heart, and do not want to let Wall Street vultures destroy it for selfish reasons.

Thank you for your time,

[Insert name and contact information]

Source:

Sorry, this post has been removed by the moderators of r/wallstreetbets.

Push

推

係，wsb啲admin都好鬼，keep住del post

另外的link: (好似都俾人remove咗)

已寄

呢個已經星期四晚定唔知琴日朝早既事
一堆人reddit仔打電話打到個留言full左
但call唔call到開大會就真係一個謎

sent!!!!! thank you 巴打

唔係話劵商可以naked short咩

邊有錢回購
合股咪多D空間再跌

Market Maker 可以合法naked short 但唔清楚條rule係點

T+6都settle唔到就去DTCC做buy-in直接係DTCC借貨

又FF
合股-›有空間再跌
Buy back -› 公司財政唔好，哪有錢？

唔配股，供股

老散加埋得個十幾%
你覺得有牙力咩

GME係呢件事上
最好就係乜都唔做
等件事完就算

大把傻仔150up入，點會乜都唔做
依家咪好似雷曼咁輸打贏要

印象去到27%